癡線 林鄭個d乜撚野性格黎

3:10 開始睇
冷笑嫵衊
好撚深 d 字
藍絲廢老邊識睇

畜牲禽獸根本唔係人

未有暴動，林鄭驚春

反社會人格

又係喔
港豬要供樓
林鄭睇死港豬乜撚柒都唔敢